扑過香港先生，你問我答

你地可以估，名就一定唔開
如會自爆就唔答
盡情問啦

今年歐聯決賽睇好邊隊贏?

咩問題黎

皇馬100%

聽日食咩早餐好

有邊個香港先生係基嘅

屋企廚房幾大

答你就答啦

日日都食牙活

好多

食咗飯未

100平方

講下你母語係咩

你痴線㗎？

食左譚

扑頭有冇見紅

想結識你有咩方法？

我唔答d咁無聊既問題

係

有d黑

去搵他首聯絡我

自爆會點？

真心相愛定約炮定比錢

聽日放假做咩好？

我靚唔靚仔過你扑既香港先生？

Rocky🤮

自爆就爆炸

驚自爆唔答

睇蠟筆小新全日

想扑

凱斯

咁撚樣衰

Who

扑過你老豆 問咩都答

生左性病幾耐？

好撚熱

好撚涼wo

冇驗 唔知會開心啲

有冇見過高鈞賢

下次六合彩開咩

頂
我都諗起佢
佢有冇黎連登？

無

1-48

應該冇

安全性問題

平方乜撚野呀 公里呀？

Rocky正吖

好想知係邊個

流幾多血

樓主係0定1

平方都唔撚識

1

你痴線架？

你鍾唔鍾意孔子

有冇互射兩次？

驚自爆唔問

做咩話自己有性病

樓主幾號生日？

樓主gay架？

你係咪港姐

樓豬食唔食腸仔蛋

袁偉豪？

到底幾多人唔知「幾」字有一點

Sorry sir

你做1定0個個

聽晚打算食咩

高汁post

有冇試過野外露出

傻鳩樓主開post畀ching撚

邊個射得多啲？

咁點解樓主會覺得我哋會想就住哩個topic去問你問題呢？